覺得壓力好大嘅你，有冇試過靜觀？

其實靜觀冥想係唔需要叫自己唔好諗嘢

請移玉步到因為內容太多，唔想開新post

支持，靜觀令我真係平靜落嚟，好嘢嚟，推薦比大壓力人士

好文 推

希望大家記住一點，放低對靜觀嘅期望，靜靜觀嘅效果先會出到黎

點樣放低對靜觀嘅期望啊？

跟着指示黎練習就OK

Thx
想學，有做下mindfulness, 但都係好易分神

分心係人之常情，冇問題
靜觀要練嘅就係嗰種覺察到自己諗緊嘢嘅覺察力

我prefer跟330練習就係因為佢會提醒你返嚟當下

Pish

G持
宜家儘量每日做10分鐘 唔知夠唔夠
但個人定咗唔少
雖然都有緊張嘅時候，但無以前咁誇張

眼訓到仆街

未睇
但自己每日都有練腹式呼吸冥想
係咪類似既野

每日10分鐘好

眼瞓就去瞓啦

我諗有啲唔同，靜觀係無論呼吸係點都可以，如實咁觀察就OK，唔需要去改變佢

同埋係呀，持續練習正官唔係令到我哋冇情緒，而係當情緒出現唔會比情緒控制去做啲咩行動

Lm學野

我都學習緊

如果真係搵唔到個時間/時機可以完成到身體掃描嘅話，不妨做其他練習，例如觀步行，靜觀飲食

試吓Smiling Mind

澳洲政府出，免費app

遲啲研究吓

聽完個sample嘅body Stan

我英文差，佢好似冇提過冇感覺都係一種感覺？

有無好app 推介？

Newlife330

有用

唔知點解次次做親靜觀個人都會好炆